# Hanalab - Trung Tâm Xét Nghiệm Y Khoa

Trung tâm xét nghiệm y khoa chất lượng cao Hanalab cam kết mang lại cho quý khách hàng kế quả chính xác, nhanh chóng với dịch vụ chăm sóc khách hàng tận tình, chu đáo.
Địa chỉ: Số 35 Trần Thị Nghỉ, Khu Cityland Center Hills, P.7, Q. Gò Vấp, TP.HCM
SDT: 0963004899

https://hanalab.vn/

https://ello.co/hanalab

https://www.deviantart.com/hanalab

https://ok.ru/profile/587035792871/statuses/154562637064423

khám ASO được xem là gì?
xét nghiệm ASO hay nói một cách khác là ASLO, viết tắt của Antistreptolysin O: Kháng thể kháng liên cầu. đó là thăm khám thiết bị đo lượng antistreptolysin O gồm trong máu bệnh nhân.

bệnh tật khi bị bệnh viêm cầu thận

cơ thể mệt mỏi
Phát ban
Sưng, nhức nhối xương khớp
Cao áp huyết
Phù nề
Nước đái giảm, xuất hiện máu nội địa đái
triệu chứng khi bị sốt thấp khớp
Sốt cao
Sưng đau khớp, quan trọng khớp khuỷu tay, khuỷu chân
Phát ban
nhức ngực, tim đập nhanh, nghẹt thở
Viêm cầu thận hoàn toàn có thể khiến bệnh nhân sưng khớp khuỷu tuỳ thuộc
thăm khám ASLO tiến hành thế nào?
khám ASLO đền rồng được chỉ định riêng biệt hoặc kết hợp cùng với Anti DNase B đặt định vị bệnh nhân tất cả mắc bệnh vì vi khuẩn liên cầu tan máu hay không. bệnh bởi vì vi khuẩn liên cầu tan máu nhóm A là vi khuẩn gây viêm họng hạt liên cầu, hầu như các tình huống bận rộn bệnh dịch này, bệnh nhân bị nhiễm trùng Strep, nên chữa trị công dụng bởi thuốc kháng sinh. Nhiễm trùng Strep không tồn tại triệu chứng, không rõ Vì Sao phải bệnh nhân dễ chủ quan, không được chữa trị hoặc điều trị không tác dụng rất dễ dàng dẫn tới có mặt biến đổi sau nhiễm liên cầu (viêm cầu thận, sốt thấp khớp).

để xét nghiệm ASLO, thực hiện mang máu Tại tĩnh mạch, cổ tay, bàn tay hoặc cổ tay. đầu tiên, sát trùng vị trí đề nghị rước máu, để mang máu thuận tiện hơn, thực hiện bao quấn của sản phẩm đo huyết áp hoặc dây garo buộc chặt đặt ngăn mẫu máu từ tĩnh mạch trở lại. đem máu ngừng, tháo bao quấn hoặc dây ra để máu được giao thông thông thường. đường ống máu mang được sẽ đưa theo xét nghiệm.

thăm khám ASLO rất có thể đc triển khai hai lần, sở hữu các mẫu tích lũy cách nhau trong khoảng time được xem là hai tuần, đo nồng độ ASO khi bệnh nhân Tại quy trình cấp và đang phục hồi mang có mục đích đặt xác định mức độ kháng thể tăng, bớt, hoặc giữ nguyên. chúng ta cũng có thể xem thêm tác dụng của thăm khám ASO với mức bình thường như:

ASO ý muốn lượng = < 200 U/mL
ASO ý muốn tính = âm thế
trong trường hợp tác dụng khám ASO là âm thế hoặc nếu ASO hiện diện nhưng Ở nồng độ cực thấp, người bệnh có thể không xẩy ra nhiễm trùng strep vừa mới đây. công dụng này sẽ chắc chắn đúng nếu thăm khám ASO đc tiến hành lại sau lần check đầu từ 10-14 đúng ngày cũng âm thế hoặc tại mức độ thấp và nếu thử nghiệm anti-DNase B cũng cõi âm. dẫu thế, đi khám ASO không thể đoán trước biến tướng vẫn xảy ra sau thời điểm bệnh nhân bị nhiễm liên cầu khuẩn tan ở máu & cũng không hề dự đoán các mức độ nghiêm trọng của căn bệnh.
